滕麗明個樣開始愈來愈柒

個樣開始怪 老態盡出

不嬲都唔靚

無靚過

你隻眼有病就驗眼啦

佢狗呢

想睇下佢係咪真係咁大波

真

呢個真

屌你老母

我屌曬你三兄弟女友

G

入邊有膠

係班毒撚連登仔係到吹奏
佢人老珠黃又隆胸 仲好意思當佢女神咁拜
好心就去洗下眼啦唔好打咁多飛機呀

咸左

成套劇癲左咁

阿滕好好戲

可唔可解釋下套野講緊咩

你睇返有阿滕既集數

雞

做親d角色都係西口西面

見到都唔開胃

大佬佢幾多歲啊

有太大關係咩 佢係正就係正

對波硬過石頭